到今日仲唔肯用Twitter 嘅，你地根本就係偽黃

作為一個基本上日日用social media 嘅後生仔，你無可能唔識用Twitter。你死都唔踏出依一步，你仲話你自己係黃？你只係懶，一直俾籍口自己你得條底褲好撚黃

Twitter 只係第一步，之後嘅國際戰線應該要進化到更深層，更深遠，直至真正嘅香港獨立
而家叫你用多個social media 都唔肯，每人每日用半個鐘，效果已經好好。

我覺得Twitter 戰線，起碼每日活躍用戶要有20萬，先叫達標

Twitter 係好撚基本

屌曬所有唔撚用Twitter 嘅人

推
ig story圍爐打飛機冇用架

Twitter其實好多嘢睇

推

到時香港有一日無人理我地死活，唔該你地班仆街唔好怨
係你搞成咁架

係

又屌自己人

遊行又搞唔成
勇武又話送死
35+又無用
Twitter 又唔用

失敗主義全部去死

你俾個合理理由我 點解用Twitter都唔肯

英文差到仆街唔敢打英文 只敢retweet

完全無問題
依家係講ac都唔開嘅人

覺得Twitter 好圍爐，除左被動RT賣慘新聞，冇乜高質討論
或者有冇啲ac介紹黎follow下

你大概講到個意思就得
Tense嗰啲唔係咁重要

邊睇三上悠亞邊打Twitter 戰線

入面有巴打分享女優AC

其實唔會圍爐架，多啲去公海search下啲關鍵字眼，eg china, Hong Kong，喺下面留多啲comment，通常會有意外嘅發現

世界大戰都有得你打，各國五毛聚首一堂

又鬥黃

講事實
Twitter 好撚容易

最好唔打泥漿摔角